https://web.archive.org/web/20031024205153/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=382

### [7640] OREO	2002.09.02 MON 02:33:10　
	
こんばんわ。あ～ホントに9月になってしまった。信じられない・・・近くの公立高校からキ～ンコ～ンカ～ンコ～ン♪
えっ？今深夜1時過ぎなんですけど・・・明日から学校だから予行練習？？深夜、学校・・・コワッ・・・

今回も初めての方イッパイいますねぇ。嬉しいです。
お初にお目見えする方、ＯＲＥＯです。ヨロシクです☆

＞７６３８たま様
うわぁ、よかったぁ。ＣＤ到着したみたいで＆喜んでもらえて！選曲に悩んだかいがありました♪

＞７６３７いちの様
ご心配ありがとうございます。今はセキが出るだけなんで、大丈夫っしょ。強力ＯＲＥＯ免疫力でソッコー回復です。
私がＣＨそろえようとしてた中学生のとき、ど～してもそろえたくて、姉弟の絆ってやつを使いましたよ。（フッ、姉強し）ＣＨ無事に全巻そろいますよ～に　バサッバサッ（祈祷師、お祈り）

＞７６３４おっさん様
パンパカパ～ンお誕生日おめでとうございます！
ＯＲＥＯからは１．２ＫｇのＯＲＥＯ箱詰め贈呈です☆
（食べ応え十分、保証付！）

＞７６３２無言のパンダ様
ご心配ありがとうございます。でも軽くセキでるくらいなので威力倍増免疫力でやっつけちゃいます★きっと掛け持ちしてた一個バイトが終わったので気が抜けちゃったのでしょうね。もう一個のバイトはカナダいく直前7日まで入ってるので、ガンバリマ～ス。ほんと来週でバンチ読めなくなるなんてイヤです。しかもＡＨなかったら・・・ホント、カナダまで配送頼むっ！って請求してみようかしら・・・

＞７６３１千葉のＯＢＡ３様
ご心配ありがとうございます。今は全然セキだけなんであとはピンピンしてます★も～ほんと祈っててください！無かったら、放心状態で出国、カナダの入国の際に怪しくて、止められて入国許可されないかも・・・（笑）９日に経つので、6日のバンチが最後なんですよねぇ・・・バン木ゼヒゼヒ、出動おねがいいたします！！

明日（今日）は歯医者に行かなくては。差し歯をいれる予定それから多分上の残りの親知らず抜くんだろうなぁ・・・
＞７６２１sophia様、私も頑張りますよぉ～親知らず。

### [7639] げら	2002.09.02 MON 00:15:57　
	
ほんと久々の登場です。
ところでCHがドイツで放映されたり、コミックがドイツ語で販売されているそうですけれど、ドイツ語修行中の私としてはとっても欲しい存在です。どうやったら買えるのかしら？とくにビデオは絶対に欲しいアイテム！誰かおしえて～

### [7638] たま	2002.09.02 MON 00:00:01　
	
ほんまや！ス・スゴイ量のカキコ！
たったの２日ぶりなのに。うわぁぁ～おぉっ！！
ついていけない・・・（会話に）

遅れたけれど、今週のＡＨの感想。
そうかぁ～。ＡＨでは槇ちゃんが「元祖ＣＨ」なのかぁ～。
それは意外だったなぁ。いや本当意外だった。
（意外だったけど、好きな展開です。）
そして、久々におとぼけリョウちゃんも見ることが出来て良かった。
最後のシーンに至っては感無量です。
うつむいたまま言うんだもん。「嬉しかった」って。

＞OREO様　【7617】こんばんわ。
今ＣＤを聞きながらカキコしています。
むふふっ。えぇ～なぁ～。やっぱ、セリフ付はイイですなぁ～。
神谷さんと伊倉さんのセリフ（Ａ　ＬＯＶＥ　ＮＯ　ＯＮＥ　ＣＡＮ　ＣＨＡＮＧＥ）最高ぅ～！
ＴＡＫＥ　ＭＥ　ＢＡＣＫもセリフが臭くてイイっす。
ＯＲＥＯ様の選曲最高だよっ！

＞千葉のOBA3様　【7580】【7631】こんばんわ。
昨日、台風の影響で、交通機関は運休だし看板とか飛ぶし（あぶねぇ～）
外はゴーゴーいってて(ひろみじゃないぞ！風の音だぞ！）大変でしたよ。
そして、バン木してくださるのぉ～？にやりっ♪
期待しちゃうよぉ～！バン木探検隊ぃぃぃーーっ☆

＞ニャンスキ様　【7581】
はじめましてです。(私のほうは実は２回目ですのよ。ﾎﾎﾎｯ）
狙っちゃいますよっ。流行語！　しかしダブルブッキング・・・強敵だ！
ところでＣＨの優希さんの回の話が出ていましたが、
実は私もその回だけは読めないのです。
でも、私の場合は不純な理由で「アリナミア大使館前での別れのシーン」
車の中のあのシルエット（明らかにキスシーン）がダメなのです。
ＣＨでのリョウのキスは今までも幾つかあったけど、それらはやむを得なくとか不意を付かれてだったので読めました。が、そのシーンではお互い感情があるようなので(リョウの方にも)、香ちゃんファンの私には耐えられないのです。

＞凛々様　【7600】こんばんわ。
が書いてましたけど、アシャンの夢ずっと続かないかなぁ～。
私もず～っと見ておきたいです。若かりし頃のリョウと香を・・・。

＞そら様　【7636】はじめましてです。
シティーハンターファンですってぇ？！仲間（朋友）ですね。私と。

＞おっさん様　【7634】
ハッピーバースデーおっさんんんんんんんーーーーっ♪
「２７歳のもっこりちゃん」
むふふっ。リョウの許容範囲内ですよ。

### [7637] いちの	2002.09.01 SUN 23:20:58　
	
す・スゴイ量のカキコですね（汗）ますます白熱してきた北条ワールド＆ＡＨワールドですね☆うれしくなりますね♪

はじめましての方々、ワタクシ“いちの”と申します。以後、お見知り置きを。
＞[7612] ヲン*様
初めまして、“いちの”と申します。よろしくお願いします☆
私は地道に１冊いっさつばら売りで買い揃えました。でも、読みながら揃えていったのでそんなに苦ではなかったですよ。自分なりに楽しみながら集めています。
ネットでみつけてもよかったのですが、なにしろネット素人なものでちょっとコワイのですよ（汗）。でも、これほどお勧めしていただけるのならば覗いてみようかなぁ・・・。

＞[7614] 千葉のOBA3様
はい！もう少しでございます。あと２冊です。
なんとか夏休み中に全巻制覇したいのですが、最後の２冊が見当たりません！！最終手段はネットですかね？やっぱり？

＞[7617] OREO様
お体の具合はいかがですか？大丈夫ですか？
今のところまだ友達に影響はありません。（チッ）
でも、そのうち３１，３３巻が見つからない場合に友情というものを見せていただきたいと思っております（笑）。ふふふっ。友情ですよ、ゆ・う・じ・ょ・う・♪

＞[7621] sophia様
だ～か～ら～、私は通行人Ｄで満足だって言ってるでしょうが！！！！！！！！！！”！！！！！！！！！！！！！！！
リョウちゃんの役なんてできませんよ！！あんな「もっこり」無理です！！！並じゃありませんもの。うらやましいくらいです。｢種馬」の異名が欲しいくらいです。
（自分に守るべき｢女性｣については、もはや触れません）

＞[7622] TAKESHI様
大学はだいたい１９、２０もしくは２７くらいまで夏休みですよ。（ね？）夏休みが明けたら文化祭の用意で忙しくなりそうな予感です。楽しみですけどね☆

＞[7624] 将人（元・魔神）様
年間購読のプレゼントが届くかどうかは一種のギャンブルですね（汗）。無事届くことを祈ります。大丈夫です。きっと届きますよ。将人（元・魔神）様のお気持ちはちゃんと届きますよ。（全く持って保障はありません（汗））

＞[7632] 無言のパンダ様　「おやすみ３秒」お気に入り（笑）
ですよね～。ネットショッピングでクレジットは怖いですよね～。ちょっと覗いてみるまではいいのですが、いざ買うとなるとどうしても躊躇していまいます・・・。万人がいい人ならば問題はないのでしょうけどね（苦笑）。

＞[7634] おっさん様
お誕生日おめでとうございます。少し早いのですが、あと２５分くらいなのですが（笑）。一足早いハッピーバースデイ☆お仕事がんばってください。
ファルコン特製ケーキは全品ですよ（＾Д＾）/


### [7636] そら	2002.09.01 SUN 23:09:32　
	
みなさんはじめまして！！こんばんわ☆
初めてカキコします。
めちゃシティハンターが好きで
キッズステーションやテレビでの再放送チェックしております♪
みなさん宜しくお願いします！！

### [7635] ぴぃ	2002.09.01 SUN 22:29:34　
	
こんばんは！一泊旅行から帰って来てクタクタのぴぃです。
遅いレスで申し訳ありません！

＞無言のパンダさま(７５５１)
ＣＤ、届くのが本当に楽しみです！
でも心配性の私は、「もしかして同じＨＮの人が私の家の近所に
住んでいて、名前を呼んで貰えたのは私じゃないかも…」と
思ったりします(笑)。
「ク＠ヨンし＠ちゃん」のテレカ、いいじゃないですかぁ！
初めて当たったってことは、他にも色々当たられた経験が
おありなんですか？また教えて下さ～い！！

＞千葉のおばさんさま　葵さま　oreoさま
　 将人（元・魔神）さま
お祝いの言葉、ありがとうございます。届き次第、そっこう
ご報告致しますね！

＞おっさんさま
お誕生日おめでとうございます！私も一足お先におっさんさまと
同じ年齢を迎えてしまいました。同級の方がいらっしゃって、
嬉しい～。


### [7634] おっさん(岐阜県：誕生日・・・）	2002.09.01 SUN 22:07:34　
	
毎度、おっさんでごじゃいます。明日は誕生日なんですが、やっぱり仕事です。弐拾七歳になります。

ということで、レスを・・・
ｋｉｎｓｈｉ様（７６２６）、おっつ～。用意してくれてるんっすね。ファルコンお手製のケーキを・・・どんなのか期待して待ってます。普通のケーキじゃないのは確かですよね。以外と忘れられやすいんですよね。夏休み終わってすぐなんで・・・（－－；）

ということで、本日はこれにて・・・

### [7633] 葵	2002.09.01 SUN 21:07:36　
	
　９月ですね。学生の身分とおさらばして１０年ばかり。１日が日曜でお休みが一日延びてイイなぁ…と、のんきな事を考えてしましました。（^_^;

　友人の結婚祝を買いに、新宿に行く事にしました。久々の新宿…。いつも西口ばかりなので（ちょいと縁がありまして☆）ホントに久々に東口に行ってみようと思います。そしてドップリとＣＨの世界にひたって来ようっと♪（その前に、もしまだあるのなら渋谷駅の看板、写真撮ってこなくっちゃ♪）

＞千葉のＯＢＡ３さま［７６１４］
　わぁ～私からもバン木探検出動、お願いします～♪どこにも次号のお知らせが出てないと不安ですよね～。ＦＡＮのためにも、どこかにワンカットでいいから「次号はある！」と書いておいてほしいなぁ…。お体ムリなさらず、よろしくお願いします♪

### [7632] 無言のパンダ	2002.09.01 SUN 15:53:12　
	
こんにちわ☆

最近、寝つきが悪くて困っています。(ｰｰ;)
「おやすみ３秒」と言われたこの私が！
パンダにもいろいろ悩みがあるのです。（本当か？）

＞いちの様（７６１０）
私もネットショッピングは不安なのでクレジットカードなどは使わないようにしています(^_^;)
近くで入手できると一番いいんですけどね～。
ちなみに例のところでは３１巻は在庫あり、３３巻は取り寄せになってました。（もしかしたら反対かも）

＞千葉のＯＢＡ３様（７６１４）
わーバン木探検隊出動してくださるんですかー？！うれしい♪
でも、いも様もおっしゃってるようにお疲れの時はくれぐれもご無理なさらないでくださいね(^_^;)
ほんとにＯＲＥＯ様のためにもＡＨお休みじゃなければいいですね！（お休みでもシールは欲しい♪）

＞ＯＲＥＯ様（７６１７）
風邪ですか？私の中ではとってもタフなイメージのあるＯＲＥＯさまが～！？大丈夫ですか？
それでなくても夏風邪は治りにくいというのに(ｰｰ;)
カナダに日本の風邪菌を持ってかなくて済めばいいけど・・・。
でもまだバイトされるのですね(~_~;)ホント心配！
そして来週のバンチの行方も心配ですねー。コアミックスさま、カナダまで届けてくれないかしら？

＞ｋｉｎｓｈｉ様（７６２６）
ファルコンに私の誕生日にもケーキを！ってお伝えください♪
あ～でもちょうどクリスマスケーキの準備で忙しいかも(~_~;)
そこのところｋｉｎｓｈｉさまのコネでヨロシク☆
ところで原画展行かれたんですよねー？いいな～うらやましいです(^^)そういえば「文鎮」ってペーパーウェイトのこと？！

それではまた。(^_^)/~

### [7631] 千葉のOBA3	2002.09.01 SUN 15:02:14　
	
おこんにちは。今日って９月１日だったんですんね。学校が休みなので,感覚がなくなってる。去年の歌舞伎町の火災からもう１年たったんですね。

７６１６　いもさま　「元祖ＣＨ」なつかしいですね。やっぱりミックを思い出します。今のＡＨの展開はやはりパラレルなんだなーと、つくづく感じますね。バン木まかせて下さい！

７６１７　ＯＲＥＯさま　風邪ひかれたんですか？大丈夫ですか？来週でバンチ読めるの最後ですか？ということは、その次の週には、もうカナダなんですね。あるといいですね、次号のＡＨ。ＯＲＥＯさまのためにお祈りしちゃう！

７６３０　Ｂｉｕｅ　Ｃａｔさま　私も槇ちゃん、もう少し生きていてほしいです。そうですね、おっしゃるようにせめて香ちゃんの２０歳の誕生日までは・・・。どうなんでしょうねー？これからの展開が、ものすごく気になります。りょうちゃんにも、血はつながってなくても、それ以上に家族だった槙村兄妹を、もっと見ていてほしいんですけど・・・。

９月になっても暑いです！台風のせいなのかな？？？

### [7630] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.09.01 SUN 10:50:53　
	
　あ、ごめんなさい、将人さまは元・魔人ではなく魔神さまでしたね、本当にすみませんでした（汗）

### [7629] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.09.01 SUN 10:43:47　
	
　こんにちは～。
　Ａ・Ｈでのリョウの誕生日・・・そういえば偽造したパスポートや免許証にも生年月日って載ってるはずですよねぇ、いつの日付にしたんだろ。偶然（こーゆーのはご都合主義的で嫌だという人もいるかもしれませんが、わたしは別にかまわないと思うんですよね）出逢った日と同じ、だったりなんかしたらいいのにな♪　命日になりかけた日でもあるけど・・。
　あと、槇村にはせめて（Ｃ・Ｈと同じく）香の二十歳の誕生日までは生きててほしいな、って思います、だってぇ、リョウと槇村のコンビ、もっと見たいしぃ、それに、出逢いからたった数日なんて短すぎるよ！　でも・・・どうなのかなぁ。

＞［7624］将人（元・魔人）さま
　そうなんですよ、なんで三姉妹の父親がハインツじゃないのぉ～？て思いましたもん。でもその父親役の寺尾聰さんはけっこう好きなんで、ま、いっかな、とも思いますけどね（笑）

### [7628] 茶穂	2002.09.01 SUN 10:41:53　
	
みなさま　はじめまして。
わたしは　北条作品が　みんな　すきです。
で　ずっと　ずっと　りょうちゃんに　
イラストじゃなく　まんがのなかで　またあいたいと　
おもってきたので
こんかいのはなしで　やっと　あえて　ちょーはっぴーです。
ふけたりょうちゃんでなく　
あのころみたいな　りょうちゃんに　あえて　
ほんきで　うれしい。

ほんねです。
ひとこと　いいたくて。
では　ちゃほ　でした。

### [7627] 西本　麻依子	2002.09.01 SUN 10:20:48　
	
＞「７６２４」将人様　　　　　　　　　　　　　　　　　来週の話もおもしろそうですね！他にキッズステーションで何を見ていますか？　　　

### [7626] kinshi	2002.09.01 SUN 09:39:57　
	
こんにちは、

今週号の感想　すごい反響ですね、
皆さんの書き込み　うなずきながら読んでいます。

さて、今日から、９月ですが、まずは、今月お誕生日の方々
　　お誕生日おめでとうございます。

そして、おっさんさま、２日の誕生日おめでとうございます。
ファルコン一昨日、フランスより無事もどり、
今、厨房にて、ブルーベリーケーキ作っています。
おっさんさまが、好きだといいんですが・・・。
明日お届けにまいりますので、うけとってください。

・・・？？？ファルコンの倉庫　いつの間にか　怪しげな荷物で　いっぱいに
なっている！！どうやら、フランスで、いろいろ仕入れたのね！
でも、こんなの　どうやって　運んだの？？？さすがといえば　さすがだわ！！

では、今月は、ちと　忙しいので、あんまり来れませんが
この辺で、　では、また。


### [7625] TAKESHI	2002.09.01 SUN 09:39:53　
	
おはようございます！ふと思ったんですけど、今のジャンプに連載されている漫画はほとんどおもしろくないんですけどみなさんどう思いますか？こち亀は好きです。
＞[7624]将人様
アームズ見てましたか！この漫画は６月に最終巻（２２巻）がでてもう終わってしまいました。最初は何だこの漫画！と思ってましたが、友達が同じ皆川亮二の漫画のスプリガンをもっていて、すごくおもしろいと言ってたので、読んでみようと思い本屋に買いに行ったら、ちょうどARMSも売ってたので買いました。読んでみたらすごくおもしろくてすぐにはまりました。個人的にはARMSの方が好きです。皆川亮二の漫画は戦闘シーンがとても迫力あります。これ以来はまってしまいました。ちなみにアニメもゲームもあります。ところで、かすみが再登場した話、キッズステーションで見ましたよ。そんなこと言ってましたね。CHが連載してた頃のジャンプ読みたかったです！

### [7624] 将人（元・魔神）	2002.09.01 SUN 01:03:43　
	
こんばんは、将人(元・魔神)です。

＞[7589] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
蒼天の拳の拳志朗が、同じ号のバンチで、リョウと同じ
「あんた俺と同じにおいがするよ」ってセリフ言って
いたんですね。バンチを両方の作品を読んでいたクセに
掲示板のＢｌｕｅ　Ｃａｔ様の書き込みを見るまで
気が付きませんでした。

＞7598] TAKESHI様
皆川亮二先生の漫画、サ＠デーで連載されていたアームズ
という漫画読んでいましたよ。

＞[7604] yaeko様
日程表すごいですね。リョウと香の誕生日を当てはめると
そうなるんですね。

＞[7605] 無言のパンダ様
ライジンの申し込み受け付けましたってメールは来ました
けど、プレゼントの事は、何も書かれてなかったですね。
どうなるんやろ？

＞[7606] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
CEの実写版、三姉妹の父親が中国人なんですか？
設定とか原作と変っているんですね。
もしレンタルビデオで借りられたら、見てみようかな？

＞[7608] TAKESHI様
ＴＶドラマ版は、1回だけの2時間ぐらいのドラマでしたよ。
ストーリも他の出演者の方も、忘れたけど、覚えてるのは
永石さんが京本政樹さんで、全然年齢ちゃうやんって思わず
突っ込んでました事だけ覚えてます。
俊夫役が西条秀樹さんやから、永石さん若くなりすぎ？
杏里さんのCEの歌も流れてました。

当時ちょうどジャンブで連載中だったCHでは、泥棒のかすみ
ちゃんの再登場の回で、しかもその最後の喫茶店CEのシーン
では、美樹さんが「喫茶店で泥棒か、そんな漫画
あったな。ドラマにもなったし」って言っていて
そのセリフがジャンプに掲載されて週の土曜日に
日テレ系で放送やったんですよ。
今は、見る事できないんかな？

＞[7610] いちの様
とりあえず年間購読の受付できたってメールは来ましたけど
プレゼントに関して何も書かれてなかったので、間に合った
かどうか不明です。（汗）(^^;

＞[7619][7620] 西本　麻依子さま
キッズステーションのCH2見ましたよ！

＞[7621] sophia様
私も歯を治療してるんですが、まだ何本か直さないと
いけないんですよ。お互い大変ですね。

### [7623] TAKESHI	2002.09.01 SUN 00:39:14　
	
＞[7620]西本麻依子様
見ましたよ！今回の話かなり気に入ってます。来週も楽しみですね。

### [7622] TAKESHI	2002.09.01 SUN 00:35:33　
	
＞[7610]いちの様
ええ！１８日まであるんですか！なんてうらやましー！

### [7621] sophia	2002.09.01 SUN 00:23:03　
	
こんばんわ。めったに夜はネットしない私ですが、いま「まろてぃ」の帰りによってみました。
もう、カキコの多さに脳みそがとんじゃってます。
はぁ～

＞（７５７２）いちの様
実写版で｢リョウ｣を狙っている・・・・なんてことは自分に守るべき｢女性｣ができてからにしろ～・・・と思ってしまいましたが、それを言ってはお終いなので黙っておきます（いってるって？）
「CH」全巻そろうのも、もうすぐですね♪
早くあの感動をわけあってみたいものです。
がんばれ！漢（おとこ）いちの様！！

＞（７５７５）あきら(晶）様
はじめまして。
「もっこり」の説明は言葉では言えませんが、見た目は「バレエ」の男性のタイツ姿の｢股間」部分・・が近いのではないでしょうか？
台湾のかたが私の下手な日本語表現を理解されることを願いますが、私もいつか中国語で「もっこり」を説明したいと思います。それまでBBSでお付き合い下さい＜＾＾；＞
親知らずについてはかなりショッキングな内容が書かれていたので、完全に怖いです。前よりも怖くなってしまいました＜T＾T＞

＞（７５７７）いぐ様
ごめんなさい～
私が個人的に「いぐいぐ」を好きだったので勝手に思ったことなので、いぐ様は気にしないで下さい～
無理に子供向け英語番組なんて見ないで下さいよぉ～＜＋＿＋＞

将人様、OREO様、親知らず心配してくださってありがとうございます＜＾＾＞
うれしかったです。あと２本、なんとかがんばりたいです。

それでは皆様よい９月をお迎え下さい。
台風の進路になっている皆様は十分お気をつけくださいませ。
